被罷課被罷工既人入黎!!

今日被人拉同中槍既人你地有責任
如果唔係你地三罷做唔到 勇武又做唔到
前線義士洗乜出去幫你地罷
宜加得你地有負擔? 前線既人係咪就無屋企人 唔洗養家
屌我五毛分化撚啦 事實就係如果唔係你地想低成本高效益
唔想有損失但又想嬴 就唔會有咁多人無左條命無左前途

駁我未

每次出都驚，但你地死都唔罷，我地有咩計仔🤦🏿‍♂️，咪頂硬上

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

說個笑話，香港人

唔洗講年紀大啲既人
連連登都大把人要人幫佢地罷啦

唔該大家入一入嚟
你唔入嚟幫手推, 受害者同埋醫生可能會被滅口
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

拉 集中推有用post

認清事實未
一日唔認清呢個事實 一日革命都唔會成功
比你推返行動post上黎又點
死既又係前線 你地就繼續摺紙唱歌

講中左?

淨係識負評 有無人駁到

認清事實未 你地都同偽黃差唔多架咋

你地肯自願罷工，個班手足唔洗一早出黎，唔洗受傷
你地都有責任架

駁唔到
要人地幫你承擔埋個風險

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

搵人駁下我

出黎啦和理非

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

人唔可以要求其他人無條件付出 要學識交易

姐係又係要被罷工啦

咁其實大家都唔係好想嬴姐
連少少付出都做唔到

係宣傳上面 唔好話因為XX所以要做YY
而係要同人講你做咗YY之後會獲得ZZ

公路用釘
黨鐵用氣球

駁唔到，今日好多人都係當打風多一日假咁

聽日又返工